其實有冇巴打覺得屌你老母好煩

個個po係到睇住佢係到留明唔知做乜

bam撚咗好撚柒耐
講嘢又冇建設性

利申已經block左條煩膠

推

Admin其實知唔知呢個人

你係admin

屌你老母留名 個個post都見到咁濟

sis

真係好撚煩

一開頭心寒左一下 點解block左都睇到佢回po